相比六四 李旺陽既死對我感受深好多

對六四真係冇乜感覺
知道發生過乜事
知左就算
深表同情

但李旺陽件事堅係由心唔開心出黎

個種震撼同荒謬真係第一次經歷到

點解咁多大陸人要移民走資，你估佢地真係唔知咩，共產黨從來都冇變過

大家都知
只係講完真相就會命都冇

經歷過與無經歷過嘅分別啫

李旺陽

我就是砍頭 也不回頭

第一次望到佢棚牙覺得好核突
後尾知道佢係比人嚴刑逼供時
逐隻逐隻剝落嚟
佢心真係絞痛到想大聲喊

做完訪問即刻俾人滅口真係癡撚線

當年睇完個訪問 之後過幾日就話佢被自殺
年年六四最記得都係佢

唯一一年去左維園就係呢年

無錯

鐵漢

有線訪問完就離奇被自殺
寧死不屈

個記者好自責

最搞笑係
連中共自己都移民

去唔去維園唔緊要，
共產黨呢D仆街野真係要年年提

為下一代無直接經歷既打定抗赤化針